習近平：壯大愛國愛港力量

中共總書記習近平在今早十九大開幕大會上作報告稱，香港、澳門回歸祖國以來，「一國兩制」實踐取得舉世公認的成功。他表示，保持香港、澳門長期繁榮穩定，必須全面準確貫徹「一國兩制」、「港人治港」、「澳人治澳」、「高度自治」的方針，嚴格依照憲法和基本法辦事，完善與基本法實施相關的制度和機制。

習近平重申，要支持特別行政區政府和行政長官依法施政、積極作為，團結帶領香港、澳門各界人士齊心協力謀發展、促和諧，保障和改善民生，有序推進民主，維護社會穩定，履行維護國家主權、安全、發展利益的憲制責任。

習近平還提到大灣區建設和泛珠三角區域合作，稱支持香港、澳門融入國家發展大局，全面推進內地同香港、澳門互利合作，制定完善便利香港、澳門居民在內地發展的政策措施。

他強調，堅持愛國者為主體的「港人治港」、「澳人治澳」，要發展壯大愛國愛港愛澳力量，增強香港、澳門同胞的國家意識和愛國精神，「讓香港、澳門同胞同祖國人民共擔民族復興的歷史責任、共享祖國繁榮富強的偉大榮光。」

他最後稱，只要包括港澳台同胞在內的全體中華兒女順應歷史大勢、共擔民族大義，就一定能夠共創中華民族偉大復興的美好未來。

無人想同你搞咩民族復興

哇
制造大量長者有野做

咪即係x社會？

愛字頭有糧出

愛港力

愛字頭發達LA

不嬲都有 不過睇黎勢力會愈來愈大

最尾果句衰撚過比人咒絕子絕孫

不如坦白啲攪文革啦

揸美國護照嘅中共領導人果然唔同啲

佢個女喺邊話

幫香港解決老人就業問題
有工開就唔駛煩退保，用心良苦

可能愛字頭會開始參選

屌你老母

佢就係想搞多次文革

上次扯晒旗趕支那人滾出香港果班？

係咪科水

香港同胞要為國家民族復興出力

為高官在外國的子女努力搵錢比佢地享受

愛字頭Fat Fat了

以後唔好叫人五毛啦

李私煙有工開啦

凌駕香港法律

東方ISIS